QE到，好買定bitcoin啦

信用貨幣系統今次玩完，唔會再有人信中心化貨幣

又水人買bitcoin?

當年QE開始，08年升到最高幾多倍，自己計下

老老豆豆而家揸股債匯金都前景不明
有多餘錢真係不妨買少少cryto 先
無人叫你allon 因為bitcoin 真係跌緊

08邊有bitcoin ...

allin tesla

Sorry 借個位

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

全球大冧巿咁柒多好野買
使買bitcoin
你唔睇下武漢肺炎大流行之後高位跌左幾多

秒

一早有啦，比特幣由中本聰於2008年10月31日發表論文

都未有得trade

計唔掂, 08年升左幾多倍？

俄羅斯唔L用BITCOIN 交易軍火果日開始, 已經無價值

論文寫完個Program識自己爆出黎架?
bitcoin 2009年1月3日先開始產出第一粒幣,你2008年搭時光機去買?

股票又係咁,加密幣又係咁
真係多數人都唔知背後係乜野就落場玩

bitcoin真正流行都要等到2012 2013之後
個時咪又係跟股市升
美股升足10幾年咪有運行囉
依家股跌咪跌囉

跟住一齊跌WO

跌得金過股市，好似水退無著褲咁，仲買？

bitcoin同賭錢無分別

樓主蝕左好多

初頭邊有人買

仲記得有條友用左150個bitcoin去買pizza

口罩

波幅咁L大係人都走 資金宜家搵既就係要穩定避風港

買定eth ，未來發展一定勁過bitcoin

好撚認同
今個月仲未入貨 準備喇

幾時有教學post教人買bitcoin

睇下而家個crypto market 似係換緊手
華爾街啲錢 入緊crypto market

起碼多兩星期先啦

其實係d 資金係全面撤離傳統資產，佢地一定要搵野泊岸，事但流粒鼻屎落eth 市場都可以興風作浪

佢哋會慢慢入場 唔會搞串個場
買嘢嘅時候到喇

正常平台都無
買條撚咩

Binance 啦

推

減半仲會升咩?

已經升左20%up

維基博士 用個腦諗下啦

有冇讀經濟

留意2件事，bitcoin 減半，eth2.0

又升返上去

呢D係IT黎

bull trap

已賣 賺40%已經滿足

我5300 放左

其實qe完 都唔會用bitcoin 到時都係一樣廢幣

睇好eth

佢地有一定既價值 但都冇可能成為通用貨幣

eth chainlink 應該都可以
btc就睇下先
反正我覺得仲有排跌，可以短炒多幾輪

升返50%

睇好eth同bnb

除左btc,可以留意下
cmt wan vet qkc bnb
呢5隻都唔錯架